有無人試過聽到呢啲聲？

我試過當半夜個陣 將JJ貼住啲開著嘅爐頭 會聽到嗞嗞聲 有時仲會有肉味

本貼文共有0個回應。

Beelzebub
17 日前

精神病